\documentclass{article}

%\usepackage[margin=0.6in]{geometry}
\usepackage[a4paper,%
            left=0.5in,right=0.5in,top=0.6in,bottom=0.5in,%
            footskip=.25in]{geometry}
    \usepackage[parfill]{parskip}
    \usepackage[utf8]{inputenc}
    \usepackage{amsmath,amssymb,amsfonts,amsthm}
    \usepackage{xcolor}
    \usepackage{setspace}\setstretch{1,4}
    \usepackage{fancyhdr}
    \usepackage{multicol}
    \usepackage{graphicx}
   \pagestyle{fancy}
    \renewcommand\headrulewidth{0pt}
    \renewcommand\footrulewidth{0pt}
    \fancyhead[L]{Nom:}
    \fancyhead[C]{Prénom:}                                                                                           
    \fancyhead[R]{Classe: 1 CAR}
    \definecolor{gris}{gray}{0.85}
    \newcommand{\surl}[1]{\colorbox{gris}{\textbf{#1}}}
    \newcommand{\dx}{\mathrm{d}x}
    \newcommand{\dt}{\mathrm{d}t}
    \newcommand\quadri[1]{%
      \medbreak\textcolor{gray}
                         {\setlength\unitlength{5mm}
                           \begin{picture}(37,#1)
                             \multiput(0,0)(1,0){38}{\line(0,1){#1}}
                             \put(0,0){\line(1,0){37}}
                             \multiput(0,1)(0,1){#1}{\line(1,0){37}}
                         \end{picture}}\smallbreak}
        \newcommand\quadrimini[1]{%
      \medbreak\textcolor{gray}
                         {\setlength\unitlength{5mm}
                           \begin{picture}(18,#1)
                             \multiput(0,0)(1,0){19}{\line(0,1){#1}}
                             \put(0,0){\line(1,0){18}}
                             \multiput(0,1)(0,1){#1}{\line(1,0){18}}
                         \end{picture}}\smallbreak}

        \newcounter{nq}
\setcounter{nq}{0}
\newcommand{\q}{%
\stepcounter{nq}
{\textbf{$\triangleright$ Question %
    \arabic{nq}}
  }}
\begin{document}

\begin{center}
  \Huge
  \fbox{\fbox{
\textbf{Interrogation écrite 1}}}
\end{center}
\q Quels sont les trois éléments qui composent un atome ?
\quadri{2}
\q Quels sont les trois éléments nécessaire pour la formation de la rouille ?
\quadri{3}
\q Quel métal précieux n'est pas (ou très peu) affecté par la corrosion ?
\quadri{2}
\q Donner deux types distincts de protection efficaces contre la rouille et un exemple d'application.
\quadri{3}
\q Donner les équations électroniques associées aux couples $\mathrm{Zn}^{2+}/\mathrm{Zn}$ et $\mathrm{H}^{+}/\mathrm{H_2}$
\quadri{3}
\q On dépose une plaque de Zinc dans un bécher rempli avec de l'acide chlorhydrique. À l'aide du schéma ci-dessous déterminer l'équation bilan d'oxydo-réduction du Zinc et de l'acide chlorydrique.
\begin{multicols}{2}
  \[\includegraphics[scale=0.7]{gamma.png}\]
\quadrimini{8}
\end{multicols}
\q Comment se nomme la règle que vous avez utilisé ?
\quadri{2}
\q Dans une pile on nomme \surl{anode} la borne négative, comment appelle-t-on la borne positive ?
\quadri{2}
\end{document}
